黑警死全家唔應該只係口號

明未？？？
要將呢句口號實現出黎！

自推